做過老師做5做得番正常工作?

利申:毒男

上fb,d老師成日申夏天5可以比堅尼，短裙，染頭，話暑假都怕撞到學生及家長。

如果一直低出生率，老師一樣會失業，去做番OL 入番職場博殺，到時如何色誘班好色boss及同事？

5你老母

5可2

你睇下啦，你唔生大把人生呀

即係好似股市總有人接棒一樣

邊個話老師唔會色誘班好色boss及同事

乖乖女泥